求教 點討老母歡心

話說之前同我老母嘈大交 都係黃藍之爭
然後佢而家好似唔係好理我
問題就黎喇 如果佢之後唔比零用我就仆街了
我已經將我自己房裡面d文宣同埋揮春搣走晒
點樣先可以扮乖仔令到佢繼續做我水喉

同佢一齊睇now/icable

佢每日追機場黑警 已經藍到黑
呢個方法冇用